集體email去韓國政府機構 問下中共特工passport係真定假

真既話 可以拉埋韓國落水對抗中共

假嘅話 又可以比壓力韓國對抗中共

推爆佢

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

推！

韓國政府奶緊共呀
同支那聯合軍演

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

Push

韓國政府近排好q奶共下
係得民間支持香港

咁咪送子彈比佢政敵囉

推

讀書噉會，記得cssa搞活動嘅時候，會遇到啲從來冇見過嘅人，都唔知咩身份，會同 同學們傾嚇偈，話有咩困難，可以隨時搵佢哋。

當時有個巴打同我講，呢幾個係特工，我都話妳唔好分化。

而家睇落，仲真就係特工。